做data analyst programming 緊要定stat 知識緊要

其實做data analyst要求既stat 知識係咪只係好簡單descriptive one 就得， 個d咩probability distribution , time series , regression 係咪冇幾可用到. 反而操熟programming 好過？

Pish

Prog

Fg? 乜撚distribution

？

今年fg ,做緊data analyst 既野同時讀緊stat master ，發覺master 學緊野做野唔會用得番出黎唔知仲讀唔讀好

推